* Сделать ClassLoader, который предоставляет Proxy
* Вместо оригинального объекта, ClassLoader должен возвращать его Proxy, который для всех методов оригинального объекта
будет выполнять After, Before, Instead